頭先中環和你lunch 學生比狗查

放左但比記者訪問時 震哂同想喊
巴打 唔好驚無輸架

無事既

專登空下你哋

學生哥，屌閪都唔撚驚，做乜要驚啲狗啫